馬達出道咁耐，代表作係咪Let her go?

嗰陣仲有好多頭髮